迪基亞算唔算用腳own goal左？

吹大左

a09